【CEO未來世界．沈旭暉】與曾俊華對談「未來學」

【CEO未來世界．沈旭暉】與曾俊華對談「未來學」

堅離地球 · 沈旭暉
67.7K subscribers

感謝新城電台授權。《CEO的未來世界》希望以「未來學」嘅角度出發，邀請唔同界別嘅嘉賓，一齊傾吓人類未來嘅可能發展。今集邀請到「前財爺」曾俊華先生，同我哋傾吓新時代嘅創業要素，大數據年代點樣求生，究竟點解仲要傳統返學等等，非常有前瞻性。

(播出日期：2019年)

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶️
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@。